所有00後連登仔都係賤種支那人五毛狗

屌你老母翻去玩抖音咪撚再污染連登！

又想批鬥禾地00後

係呀屌你老母

00算唔算00後

都係00後